今日有幾多人比人開左年?

己被開年
日期: 11/02/2019
時間: 15:30
地點: 公司位

車仔全隊

初七人日都屌, 唔係掛.

利申: 聽日應該俾人屌.

開人年邊洗分日子 個刻M到屌到你開花都仲得
射波啦聽日

咁慘
自己衰左定公司仆街

屌咗
地點 老細房

咁屌果個一定係西人, 西方黎既人.

開年快樂

西人都有好多種既, 例如臭_

過年前既野
今日先屌
都算係咁

公司cut cost
一堆人收信